[有理共想快利]九月二日開鑼日沙田十場日賽討論區 II

小弟鳩up下專講馬既清爐

祝各位旗開得勝，贏撚曬幕後啲錢！

第二場咩心水

5,6

LM

我頓萬歲

利生有冇機起孖 6,9,10都鍾意

6,4

689

一樣諗法
但五班我唔買

好地了 有衝勁不了

4689

張敬軒

好運齊來馬身都幾靚

十三去呀

五陵霸有信心成咁

一棍！

肥鬼!

Ok

買遲左 買唔到R2

過關 獨贏及位置
2X3 1 場 1 惜多福
2 場 6 乘勝追擊
屌你老母臭系 黃俊

買唔切

肥鬼

十三少！

13少

13少曲尺手

贏甩
十三好野

南菲孖寶

潘狗又第2

勁到

兩場都大熱q

跑咩

買唔到r2

6 8 10

人生第一次買十三贏

6 8 10 7

唔要欄呀!

黃俊

九去咗邊

又中

隻9號

勝得威 騎落去 無架

勝得威世紀大船黎啦

太易玩了

一衝閘個下都知輸左

屌，原來係第二個nigga嚟
係啤酒園呀DKLM

不賭了

個女

今日無一疊無運行

好撚好J呀
一野贏4個馬位下場上4班繼續啦
呢隻真係奸仔寶藏 有排贏

唉，玩撚死

循例負評

777盃潘頓去馬？

大聲D
邊個先係冠軍

佢個女

有理共想可以點輸?

隻大運舞台咁勁嘅

條鬼妹

恭喜哂

想要

南非佬時代

圖？

3場1-3-7點睇

蝕分

軍歌？

佢個女好高質架

今日好似行內欄

冠軍練馬師隻舞台幾時先識贏？

下場

十四少!!! 韋達!!!

十四少

唔係有理共想咩

韋達！！！！！！！！！

以後迷13了

COME ON BABY
一齊大勝

做狗餅

same road but want 1-7 more

大聲d 冠軍係邊個！！！！！！！！！！！！

R3 3 4 7

幾易玩今日

黎啦
今季迷達少的人有福了

我本身買8 拖6 3
買唔切。。。

潘頓

潘頓呀屌！

第三場

真好彩有無朋友

我頓

2018/19 馬季冠軍騎師
韋達
十四少！！！

有衝勁都幾失望 愈騎愈退

全程俾人頂三疊望空

同樣諗法
一步都無

川河

想睇下真身

有無人知方蛇 馬膽係咩

沙田個草地靚到, 一片綠, 好似地氈咁.

一日唔上番1000磅唔駛諗
一早飛咗

我

吳長進倍率

冇欄冇命啦

吳長進

今場1 6 7 All In

第三場好似1，5，3，4

137

軍歌希望真係可以跑到水準出黎
佢同勝得威其實可以拍住返
大家一樣級數
5同7真係要考驗
1要縮程
4喺從化返不明
6我覺得麻麻

3-7-2 咁上下

大家有份幫手鋪緊係靚

唔知佢夠唔夠發盈喜快

屌

多得賭仔們努力舖出黎

笑死

孖T有多寶

跑返泥我會要返 跑草就算了

我睇啲狀態
好似好蚊水

R3 川河尊駒 / 暗飛聲
R3 有理共想 / 普度司機.
R3 有理共想 / 浪射西書
R3 有理共想 / pigpigG
R3 有理共想 / 南珠隻狗
R3 發盈喜 / 春卷味麥樂雞
R3 真好彩 / G.Mosse
R3 軍歌 / Betandbet(要贏)
R3 軍歌 / D_Whyte

R3 達少冇欄點買得落手

第三場唔識買了

2 3 4 5

3檔頂撚死你

一出閘就zip到靚位

R3 1+2+7

試下從化返黎既馬

唔識買一於唔好買

1都OK嘅
係唔知會點跑
總之心水就係1-2-3-7
4,5,6隨時擺頭鬥燒
5同6都有同馬房
4一定要放

直屌膽

2347

杯賽 買潘是常識

博佢

同一諗法，怕咗個檔

睇下佢一出閘會唔會就即刻縮埋欄
攝下攝下上黎第3/4位入直路

大熱門 勝得威 又無人要

達少唔要欄！

黎啦! 準備好未!

有理共想輕軍歌10磅 仲要排2檔

想7 拖1,4,6

頭先乘勝追擊嗰種跑法啦

真係飛4？

勝得威靚喎

軍歌真係只忌有理仔
我係咁覺得

9成呢場又大熱q

講錯 飛2

買左都冇乜肉食

軍歌蝕檔

無人真好彩？

十成被頂係二疊

行圈靚，但又係怕咗個檔

真係無咁鋭啦
愛馬都係咁話

4重彩 1 2 3 4

睇下達少可以點跑

最佳外燈 嘻

屌 睇曬隻隻都可以
上埋馬閘前再睇

諗住2,7位置Q

軍歌谷草先識贏
有理其想無得輸

7號4倍WIN

咁我都覺佢狀態係冇十足
但希望佢復出可以跑得好

最燈外觀

全餐喇屌

單T 137

因為有理共想都跑唔贏真好彩
真好彩呢度都唔算係牌面馬....

真好彩 軍歌

軍字要韋達

四重2-3-1,7-1,7算
係好鍾意有理共想 但高伯新快手幫佢增程得唔得

屌 諗起方蛇某次六隻揀四隻連Q都唔中

尾場潘狗美麗系

我田

7拖1234 你老母全餐啦

一前一後
47

佢要撚晒喇

4環同佢地推介一樣 SKIP了

開個567比佢

我都好同意
其實真係要上1400喇....

我要1 5 6 7

4 5!

呢隻都係重心馬
軍系達少
美麗系呀頓

只知道感覺史卓豐～

同路

347

1，5

上次比佢放甩追唔切
今次增程追

3場123T

點霸氣真係

1200增咩程

真好彩真係靚
不過抽六檔

今次增程???
都係跑緊1200米喎CHING

屌唔係喎
睇錯路程

真好彩

1-3-7 sure

自膠 係馬會網睇緊資料
睇錯場次

去呀軍歌！！！！！！！！！！！！！！！！

勝得威

去呀
拖左17

第一隻飛左軍歌

3 7

真好彩綠格

廢老達又w多場你睇

23q

大棍左

2,3,5

加州系

隻5大大棍

唉屌，落飛落到咁

我買個時重係9倍Win

1-3-7

軍系坐騎

隻1回到咁

47 47

45

啡格

中都冇肉食

邊位手足咁重手

真好彩啡格.....

屌 唔好跑隻真好彩出黎

隻1搞咩回到咁

137呀

5落到咁
買7 WP好過

啡格 邊位手足

發盈喜...........

軍歌 jump

屌你老母田雞2檔2疊

十三跑馬 有心機好多

中晒三隻

龜頭執柒左佢啦

唔到你唔信，真係我頓

田雞真係

我頓啲走位食曬佢

睇佢同田雞發揮真係明白

隻1

有理共想 好熱血

2376

吳長進咁都頂唔到第3

黃皓楠件垃圾

2,3

隻1號一入直路就腳軟

街頭同街尾

中37pq 無肉食

軍歌搏盡了

估中2,7位置Q無買到

轉彎真係，潘頓一嘢頂你彎又轉唔到
平衡又攞唔到

軍歌

田雞食屎大

睇田雞比人撚狗咁撚

Nigga又亂騎有理

十三少

力架真係好撚廢

隻六嚇撚死

執到條37pq

點撚樣二檔都跑得咁系

早知一棍十三p算

23qpq

仲以為收到條3，6 qp

轉完個彎，軍歌賺咗7兩個幾馬位

咁好分條q

南部演義

四重四要差佢一隻

尊駒嫌短定未訓醒？

屌 買左123

熱身only

條q有驚喜

算啦 比番個位置我都算係咁

方仔講過狀態未夠

高下立見
一出閘拎位都知輸
得個披

吳長進真係

軍歌唔係要轉位
同埋初出狀態未足
真係贏到勝得威
再次證明軍歌真係真係夠跑沙田架
同勝得威真係差唔多馬
有理仔第三已經好好
上程1400啦 會好多分在手

唔係跑得咁系點會無得贏

田雞 浩南 楊霸天三條友垃圾到

真好彩見到啡路我就飛了 好彩

軍歌加十三少真係

隻1去左邊 屌 4重差佢

志不在此，今場當熱身

237

有理共想要增程
好遲先撻著

龜頭吹到隻發盈喜北上尋完歡幾撚勁
入直路就收工

軍歌win 差d
真係輸級數

隻力架唔識拎位架 五十五十都撞到痴左線

失曬先機

慢過加洲福星出閘=撕得飛

田一招騎？嶋

WP 廿蚊都仲有贏
多得真好彩啡格

呢場吳長進用黎頂隻發盈喜既啫

林鄭

好彩真出彩跑唔出

同大家講下馬

千奇唔好俾力架騎巴基之星啊，條友垃圾到

跟住真好彩3疊
撕埋另一條
點知隻6番嚟都係冇

一隻馬吸幾多飛

田隻哥哥仔

其實大家買得田雞預咗佢d騎法
掟到最出+跑多人地100米

想追多次萬事欣

老巫d fd黎

姐係買佢隻超級馬

輸晒頭3場
博一博4場3號all in

最強組合黎
今場達少真係超有心機
可惜狀態未夠又攞位唔順
真係好希望今季可以比佢贏返次沙田
軍歌已經喺三次田草1200高班賽攞第2
絕對夠爭 加油呀我歌

史卓豐on99

有無人打醒我

R4 洪荒駿駒 / G.Mosse
R4 萬事欣 / 暗飛聲

係
但得閒都要屌兩野

今場拎位拎得好靚 攝得好好 要多謝隻力架係唔用腦

薪勇

老巫去馬會走內欄
Nigga去馬會走更外欄

屌你共想

我反而覺得
軍歌其實同勝得威係差唔多級數

同意 屌佢老母

勝得威留係香港都唔夠牙蔡D怪獸跑
可以試下高松宮

又唔係放
一入直路移出去就腳軟

三次都係輸俾告狗d馬

屌埋我果份

屌佢老母

我都覺得出去跑都試得過

屌 買撚左川河尊駒
以為抄返上年4季旺個劇本

屌佢條女

講真真係隻馬勁 第1次跑1班
咁樣都有個位置 算係叻仔
後生仔 指日可待

有理仔今日個跑法唔太有利呀

皇天

屌佢老母500米就fing出去
撞撚走埋我隻真好彩

發盈喜點解出唔到閘

我覺得慢咗少少腳要增程

今場亂到

lm

從化馬 不了

田雞跑法岩哂 自動增程

第一注就包頭

換騎師啦

達少今季睇黎真係唔講玩
好有心想爭冠軍
呢兩場已經睇得出
軍歌呢場真係輸左喺檔位

嘩正鏡真係睇田雞表演

再追我達

田雞HKG1係咪得一場死好命嘅經典杯

勝得威，1400好啲，似有得威條路

田雞快D死算啦

意思係咪開頭跑咗300-400米後 褪咗去大約尾3個下 代表慢腳?
想學嘢

韋達跑得出我扮韋達叫

世界級騎術

呢場亂到

會唔會上返一哩

最谷氣真係輸比加州議長嗰場

都要睇10月嚟一個咩人

都係
直路望空撲得最勁係尾百零米
好似要好耐先撻得順

增程無況

個場咁亂要睇騎師經驗

利申：鳩吹

薪勇嬴下班數得唔得

貓囝標題明示第五場唔使買我

我都有咁嘅諗法
1400馬黎
澳斯卡 勝得威 有得威都係差唔多CASE

上季輸到爆廠試下集下氣

勁快步咁冷既

萬事欣

草地真係得?

要咗

係 why

丁冠豪受訪講銀城係佢最有機會第一win 結果頭場就得左

呢場鐘意兩隻 兩隻都係今季跟進馬
薪勇
料事如神

睇埋臨場表現再揀

狗餅馬

我覺得寶石好過銀城

R4,5
感覺史卓豐會嚟料 認真

諗緊4-7

薪勇個檔真係。。。

冇懷疑

萬事欣 料事如神

捐骨髓

如果唔係呢個檔唔會有呢個賠率
而加係諗2/7諗到好頭痛

大家有幾多骨髓捐

真係驚料事如神 成20倍

帝聖點睇

跪求田雞生性

睇路係薪勇料事如神搏P

仲買佢

10>4 5

想一棍2/7p

東東ho南一放到尾

出跑道掟部撚落樓先

8 10 13

銀城揹黃俊番嚟?

2 9 爆呀

銀城扔黃俊落馬自己跑返黎

掟佢落黎

黃俊直落3場

一係就兩隻都買P試試

五班唔洗預我

黃俊咩銀城

淨屌三班以上？

勝利新星

見黃浚即skip
幾重飛熱門都可以死比你睇

開鑼第一場就包頭

最少都四班
一蚊不賭五班

貓巴定力好

五班太航，不了

五班鳩買可能中

未跑

萬事欣 帝聖寶貝 勁快步

8 10 2 7

ok

好想要銀城福星 屌

牙晉爭氣

呢場要薪勇

達子綠格

五班真係好亂
我能力唔好 唔識分析五班

買左

帝聖寶貝
季初少見咸成啲馬有狀態 仲有B2

今季有三個位咁叻仔馬會

Wanted

4 7 9 12 唔好煩了

狗會而家過99倍會SHOW全數

航
葉楚航
五班之鬼！肥鬼！

洪荒拜拜

哎呀 洪荒

好彩冇買洪荒

隻10呢

荒了荒了

跑乜？

黃俊鬥贏

屌你第一日就起孖

13，11，2，8

仆街唔信唔信又錯過

今日迷十三

仲要唔係放頭

黃俊 車輪bin

丁仔

黃俊個隻手……

881講粗口

屌 真係銀城

屌 黃浚

多謝果位話丁頭接受訪問話銀城係佢最有信心果隻

進步咗好多

三T頭關即爆

大潘最後放棄唔博p
屌佢老味

真係唔信佢炸 丁冠豪都開到聲
屌 呢場輸自己

一場

唉 我講完自己都冇買

app 係

潘狗係度hea騎屌佢老母

屌你骨髓

屌針

百幾倍

屌你老母潘頓 坐都坐唔籠

爆到

帝聖騎騎下無

部撚騎唔撚到直線

頂到位置?

頂到

屌你老母跑乜撚海明珠呀

見到達少著燈買唔切place

俊仔車輪鞭

下場又有 我肥盛勢

黃俊隻閪手

海明珠外閃
佢同達少都驚

係

好分到

達

跑撚到

終於迷途知返 學我頓

毒男未訓醒

黃俊都識車輪鞭

繩有鞭有
仆街仔黎，10磅仔就咁撚古惑

大摩Q

田雞跑緊d咩

從化落黎嗰d幾隻都有d野睇喎，加埋d散倉寶藏 下次吼下呢d先

十三少又有p
但我拖左2，8

銀城
丁仔真係好野 起孖喇
季季都有新人王
肥鬼你真係收皮啦

屌真係唔好買皇天
買返達少仲好

第三場想買沈拿

毒男都學我頓

比隻馬撞

黃俊勁左好多

隻馬冇，唔關牙晉事

見到係肥鬼既馬都skip

仆你個街潘頓

死肥鬼學野喇，成日掛住燉馬冷食

上一季閪手閪腳
今場之後脫變咁款

要睇直鏡先知海明珠阻到達少頓哥幾嚴重

我楠慢一慢閘
慘

賭仔殺手，正仆街

我頓夾肥鬼

丁仔要起孖，肥鬼就要輸

似乎刻意漏

上一季買佢都唔中
唔買又突然跑出
dklm

銀城上手咪大摩 夾q

3T第一場就玩死大家

一下

牙楠又漏閘

快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝快樂寶貝

包頭

大家咁話

好撚唔開心 8膽拖11,13

從化仔盛勢

諗到咁鬼

軍系你睇到啦
醒未呀
軍歌今日又跑得好
拉走啦好嗎

我都係

cls 爆到

上場去馬連條韁繩都渣唔穩，一條直路分幾次韁
今場真係睇到落足功夫

可哥，肥航，丁仔

毒男都係要做黑夜之子
今日係到搞乜

好似仲有13少
今季正氣馬靠13少

勝在煌都係受阻
但唔似過到薪勇

仆街想買快利

一樣8贍 我屌鳩你潘狗

Same

仲有冇人要黃俊

一撚樣 我8+13

呢場賽事值得返去睇多次直鏡

Place計唔計

快利 香江世憶 邊隻好

不

無錯
上季分韁會令隻馬個頭扯一扯

今季睇到進步，一定會講返出嚟，唔會盲屌

孖T $21萬
兩關一膽F $1/注都有2皮收

丁仔d飛

勁無比係咪100%

唔好買我

下場想買財帥

睇下頓隻閪手 左邊銀城一過佢即收

1q

老苗

頭先就係怕薪勇11檔唔好跑
點知達少咁積極搶前咁就第三
呢三場有心機到
今季達少真係返左黎

我絕對認為部撚叔手韁會搞唔掂快利

達少騎師王

1-6-10

十三少救世人

師兄all lin達少

騎師王 4 韋達 7.00

啲重鞭先正
一陣準備內閃啦

頓狗都係小心啲好

屌，我唔想斷腳呀

R5 勁無比 / 拔萃有個莫雷拉
R5 勁無比 / 大阿熊
R5 勁無比 / 智高無上
R5 勁無比 / JohnLocke
R5 勁無比 / smartgame
R5 快利 / #清純學生妹
R5 快利 / pigpigG
R5 快利 / 唔撚想講野
R5 猴王駒 / 浪射西書
R5 醒目再臨 / 福永祐一

銀照收

揀我既人零分啊呢場

勁無比熱到

咁快燈

人和家富啲過關飛

呢場達少不了
然後頓狗應該沉
可哥頭先漏左閘今日有兩三隻都鐘意
骨髓頭先睇係有進步希望唔好玩野呀難得想捐

愛飛一號

客觀分析

愛飛 香江

黃俊孖寶

吳長進孖寶 追到退役都未必有

陣間你贏唔贏到

入黃俊我信

我會出跑道掟部撚落樓

快利大船

香江應該都係唔錯馬
可以PQ

咪撚打電話過黎啦屌你老母

皇天擊殺

割能

得掛
呢場博完骨髓孖寶
下場就搏可哥孖寶

上季有幾多WIN

財帥有無巴打有留意佢晨操

SCR

2

麥菲文 唔好玩啦

香江生性呀屌
只知道感覺史卓豐

有13少加持

麥菲文難得唔亂換配備 又真係fit
搵佢拖勁無比先

人和家富

陣間著格就要

達子跑我都係咁話

頭先就係中左伏
所以都係不了

買丁冠豪4x15 ,過多關就肥🤤

1+2+7

贏埋先掟ok?

第五場心水

幸運精選 上季追到我窮.

trust

馬王飛

快利一定要買

睇下今場呀國跑成點
可能之後反得

快利 盛勢

1 4 6 13

仲未落飛

大熱Q

揀左人和家富

呀蔡

4 11 1

捐骨髓揮手區

有冇巴打同行

財帥無飛 要飛了

11

點解冇莫雷拉既

1 5 7

快利嚟料

禾拉去左日本call g

快利落飛了

唔係又丁丁呀

話左無我

飛到馬到

D飛勁到

醒目再臨Place

18蚊都贏

4，5，11，8

我楠都綠格

頭段發揮

快利

快利 果然有料到

5號p比人打咗幾多落嚟

屌你 史卓豐 我條正Q呀仆街

包晒頭

我屌你史卓豐

黃浩南都綠格就知有古怪

快利 狗餅啦

冇買位置q 5 11貪心左

史卓豐個垃圾

話左部撚叔唔撚岩騎

又包頭屌

使唔使啊

牙豐冇跑錯都有得屌

愛飛後上第5

骨髓贏一場就又黎料
放都唔放 JM9......

忍咗好幾場
下場要小注了

屌你皇天

家富去到直路一塞就無了

返谷

辣殺快利一段都無

跑唔出黎咪撚著燈啦

狗餅

黃皓楠 真係好貼馬背

有冇人下場繼續追史卓豐

六環彩
5 場 4 勁無比
6 場 7 舉世無雙 + 8 清新動力 +
9 贏馬神器
7 場 1 醒目勇駒 + 5 金鼓齊鳴
8 場 2 神龍駒 + 9 威進駒
9 場 1 多多醒 + 5 按得澄
10 場 2 龍船鼓響 + 13 孟買之星 $2.0833/48

家俊識做轉灣頂鳩潘狗隻野出去攝中間啦 佢禮讓炸

今日放嗰啲無隻到

啲愚蠢的投注者既問題，唔關馬事啊

屌你老母香江同快利 揀撚左快利

gun

本質不變

R6 10 6 1

不過呢場連追都得
呢隻可哥跟進馬冇揀錯
可以長跟了

下場另一隻可哥跟進馬：清新動力

忍左手冇買快利

我個條同你差唔多

輸左幾千

我真係屌我自己 得番60就all in
但又貪心買q
就搞到咁囉屌

皇天得今場唔得呀

呢隻唔係快利寶

收皮啦佢

得返30蚊

狗改不了吃屎

同你一撚樣 明明pq都300

上季煞科中四蚊 今季再黎

醒目再臨用個鬼佬應該好好多

得番180

下場皇天就皇天啦
小注算

沿途都可以伏低D重好

贏到返200我都心足

屌我仲要最後60黎

屌 輸淨140
All in舉世

快樂寶貝
博3W

只知道感覺史卓豐

壓咗地

邊隻

潘狗係咪差唔多死火

呢場兩隻跟進馬
舉世無雙
清新動力

睇下又會邊隻跑得好啲
我就小注可哥
清新動力

美麗日子當美麗之星咁買

提提大家 潘騎緊美麗系

龍城勁將

皇天- 舉世無雙
一定買

個個又史卓豐
我估佢第4，5場嚟料
呢場好似幾難
一跑唔出 史卓豐一定比你地插到飛天

即係勁？

怪獸都市place

上身

死火潘

嗌爆

我寧願留返尾場美麗精神算

過去戰續睇 騎美麗系 係有d保證

想買6-9 q pq
點睇

麥芽糖？

快樂寶貝

您個名

大大力屌落清新動力度

差不多

怪獸都市啦

3 7 8 10

狎地轉為利放

舉世無雙係咪有啲急
屌

美麗日子唔用招牌頭罩既

R6 喜得福 / 春卷味麥樂雞
R6 喜得福 / 暗飛聲
R6 怪獸都市 / 煙花之夜
R6 清新動力 / D_Whyte
R6 美麗日子 / 普度司機.
R6 舉世無雙 / JohnLocke
R6 舉世無雙 / 福永祐一
R6 舉世無雙 / 金仕芬

個頭

利放有邊幾隻

唔好諗喇一棍

怪獸都市孤獨上路

怪獸都市點解搵火車騎 呢點係我卻步
蔡頭去左騎靚加加

信閪潘一次

追撚咗好多場史狗

all左

2 3 7

神器

2 3 10

2 3 9

龍城勁將單w 雖然開跑唔知有無3.5

金碧科係咪唔洗理住

今場形勢幾亂

要13

6>2,3,8

試閘好靚

6 10

要細潘place了

本來落雨變化地我唔敢要清新因為上季尾嗰場跑得唔好
而加好返天唔落雨就要喇
可哥小氣鬼開齋啦

無人要1？

左穿右插好養眼

喜得福

2，6，7
美麗日子自已銀利馬同埋有質 搏佢以質補態
6，7一對質新又夠fit 嫌短都要了

美麗定龍城做膽好

3，6，9，小注試下

6，8
一q返

5,8,10 qqp

3 8 9

我都數漏左佢
今場有三隻跟進馬
美麗 舉世 清新

6

2 3 7 8

美麗ok?

皇天就皇天

貓b打到變綠格

7號

贏馬神器

貓巴一野打落去

4，6，7，10

入閘唔得

咩事啲騎師跳晒落黎

2,6,7出晒黎

全部腿出嚟再入過啦

清新動力

7號，cashed

贏馬神器膽！

Cashed

cashed

如果六環要咗7會點？

7冇了

屌 退出

6號

om9

唔係咁大鑊呀嘛
唔好打到我清新動力變大熱

6號慢閘

88 6

cASHED

收錢先

屌 買左龍城同舉世 仆街

利敬國

買條 6，7 q pq 兩隻都

轉個頭舉世無雙退出

屌 龍城

四重7做膽有冇得退錢

我楠

9，2，11，10

係你喇 古惑仔

美麗日子見佢轉彎已經打緊以為都冇 竟然識追

楠哥好波

龍城

6>2,9

第四都無

三隻大熱門俾皇天玩臭

美麗日子

收曬錢
舉世無雙wp 中！cashed

莫雷拉可以有幾廢
贏馬神器又然

差小小w

美麗系

又漏閘

仆街怪獸都市

美麗日子 冇
清新動力 又冇

Dllm

屌
早飛買3 11
臨場買2 3
跑2 11

佢要改姓欽

cashedddd

潘狗果隻打足1000

幾驚最後潘頓拉馬唔去冇p

屌 又係有頭無尾

龍城 唉 搞一搞針

隻怪獸又冇

一出閘已經打 轉彎又打 直路又打

過兩關了 贏馬神器同美麗日子都有

隻清新動力差個RUN
加速唔到上黎
睇下熱完身會點
美麗日子估唔到識追

後面400m睇個勢唔多去咁 嚇死人

跟都頂唔到第3

隻6 比隻7 嚇一嚇 真係屌佢老母

都有隻鴨

自由旺谷績不能作準

我六環買6-7，7退出射落隻6
咁我咪2次6？咁on9?

得一段力，形勢馬

不過隻野竟然識追馬

美麗日子 甩晒口都有咁表現算勁嘢

影咩相 派未

Bookmark 咗清新
真係未開氣

中左就唔on9

6號退飛好嗎

又研乜 你都唔退架啦

美麗系冇事既

波仔

潘頓打到入q

D囡

以為睇錯

好淫

6號研訊

我楠啲功架真係好好
尾幾步拎返個平衡再頂住我頓

延訊？

睇多一場點
佢嘉年華閘真係好靚
唔信佢呢個分冇馬贏

都唔會回水㗎啦

呢隻係有進步
咁尾場美麗精神要睇實了

都話 美麗系有保證 潘騎親美麗都摶老命

扮乜野研訊

6環彩六寶獎叫胡

02-09-2018
15:33 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 6 龍城勁將 拖 1 快樂寶貝 +
2 美麗日子 + 7 舉世無雙 $10

$60.00 $20.00

回水喇 仆街

愛美麗 經典拉馬

收屍

2 9 好爽

利敬國我屌你老母

係啊 差一場實戰開氣
下場應該會再好啲
呢場三隻跟進馬其實都可以長跟
舉世係退出左姐
美麗跑得比預期好

買咩

見舉世退出，即刻車落去美麗日子place,

冇莫雷拉唔識賭

美麗日子 可以大把進步

賢仔d ai ya 聲真係好正

美麗之星同美麗日子爭好撚遠

自己跳左
狗會做下樣姐

呢隻唔得 猛將得啦掛

其實跑咩？

成2000萬 下次仲唔肥？

r7 r8 d賠率 點玩

好彩佢贏嗰場我扑中左先姐
之後要睇定啲先買佢

BTW達子好搏 連嘉得福都砌埋

見到綠勇士就好撚想笑

下場蔡頭

第7場 爆冷

你話啊

好想跟多次自由旺
有冇清同行

6，8，希望中

咪啦

希望大家g持我
打咗一大篇野講舉世無雙同我退出

減五磅ok wor
睇埋行圈先

豬持

皇天真係好唔掂
我今日都中左佢伏

舉世無雙我都打左好大段
貓巴繼續加油

今日好邪
買左3條q3條都中膽仲要係跑第1,腳就第4

4場 13-8
5場 4-8
6場 9-10

岩啊 反正呢組又水鬥水咁

潘狗係咪唔會輸架喇

分餅仔日

R7 456

暫時賭咗兩場wp
勝利寶石 有理共想

皇天影都無
退出可能好事 下次再追

得丁冠豪起孖 有咩馬房未分到餅

呢場點睇

R7 金鼓齊嗚 / 智高無上
R7 龍城猛將 / 普度司機.

R7 2,3,8

仲贏緊錢唔錯啦
今日咁嘅環境有錢贏已經收貨

舉世下場試下換人跑啦
1400米一定岩跑

同路清

咁少馬唔好玩

屌頭先唔得閒買，如果唔係都贏 雖然依架都贏緊

因本不多，唔知賣幾錢

好似都係熬
霸勝會唔會想減分

大熱q 輕鬆返?

啱啱龍城激撚到我

2,3,8

2 3 6

6 霸勝
8 自由旺

唔係講笑 達子好撚比心機跑

234 閪潘信一次閪一次

六寶獎是咪有多寶？？

印象自由旺有次埋唔到欄有啲亂

樂滿家

金鼓

唔鬥氣啦 潘狗呢隻等左幾撚耐?呢場唔贏幾時贏?

係！！好記性

泥地

買乜好得60蚊 唔想入錢 岩岩訓醒

隻1號咩來頭

3615 位置 沙田 星期日
第7場 位置
3 龍城猛將
再捐骨髓

貓巴好耐無見

原來改埋名

2-3 QPQ

2 5 死q

1 2 3 鐵角

醒蹄飛
威進駒 冷吼綠勇士 恆進寶駒串q
按得澄
龍船鼓響

個場贏咗$800

5> 6 8

正Q

信黃俊

係呀
除左財帥同頭場唔得
跟住隻隻都好用心跑
連喜得福都可以有威脅

自由旺騎到成舊屎咁

真係又捐骨

肥鬼都起孖

屌你老味愈騎愈退 冇買自由旺都冇眼睇

屌得第三

真係估你唔到肥鬼

屌你老母黃俊
冇撚用

屌 一樣

今日簡sir 徒弟發威

請問跑咩

條Q 原來都幾好分有9倍

6528

仆街死喇

on99 霸勝 壓住贏

垃圾俊

屌 霸勝

肥鬼今日咁醒神

dllm 5跑第2...

博爆冷失敗...

入錯行孖寶

話好的238?

大清！

我頓比得個披我
隻馬以後原不了

diu 斷左

想買霸勝但見到賴仔騎即刻唔敢買

唉屌

潘明輝馬都捉唔實

賴仔都6倍 其實己經好熱

都叫冇輸個本

又過

騎到個頭側哂
垃圾潘明輝

仲有肥鬼竟然起孖
不過都開心賴仔都開埋齋
繼續努力

頓話今日輕鬆騎都騎豬王

新季lm

大家開晒齋未

肥鬼笑撚到四萬咁口
孖寶食唔少啦

斷左六寶無意思了

今日簡蛇D徒弟好醒神
係爭石哥

原本諗佢落班先去

綠勇士點睇

收到風星期3老友記

差尾關